蕭生凌晨2點仲唔訓....

佢後生果陣係咪學霸來

興趣係溫書？

果個年代入港大都人中之龍啦

樓豬蕭迷？ 利申有聽開

Fire mountain

個名都話你知打手啦

佢興趣係講粗口

知名腦燒打手都唔識

777

真香港人
講真話，做實事，有知識，有才能，有謀略，有遠見，真英雄好漢
可惜，好多lihkg仔女聽唔入耳

因為只聽泛民大台

冚家鏟

我愈來愈喜歡他

有幾多人
為台灣的手足擔憂?
為台灣的手足做實事?
蕭生係其中一個

好似話去台灣jet lag

頂唔蒲

台灣都有jetlag?

係
各位網友

超級打手
不過今次事上蕭生有錢出錢 有力出力 的確好值得respect 同推廣
起碼佢向中老年人講一句 好過我地講十句

好唔好呀？多謝大家

得啦,我欣賞你既努力
anyway我之前都想支持旺角/油麻地堅石燒 但6點都開始排真係頂唔順
你應該有去排過 要幾耐?

Burn hill

以前淨係笑佢燈
估唔到佢咁有料 咁黃